\tasktwoonpage{}{Эксперимент}{}{Масса слинки}{slink-mass-task}{
    Определите массу выданной пружинки (слинки).

    \paragraph{Указания}
    По результатам проведения эксперимента напишите отчёт.
    Стандартный план отчёта:
    \bigskip
    \begin{itemize}
        \item Цель эксперимента.
        \item Список оборудования.
        \item Методика --- как вы проводили эксперимент.
        \item Физобоснование --- почему ваша методика работает (позволяет достигнуть цели эксперимента).
        \item Результаты \underline{всех} измерений (в таблице, если удобно).
        \item Обработка результатов.
        \item Вычисление погрешностей.
        \item Графики (если требуются).
        \item Результаты эксперимента, численные ответы.
        \item Выводы.
    \end{itemize}
}{
    Слинка, гайка массой $m_\text{г} = (4{,}48 \pm 0{,}06)\unit{г}$, мерная лента; скотч, нитки и ножницы по требованию.
}